覺唔覺世清行得太前???

1. 三年前已經向cctai宣戰
2. 知道點樣做拳王 避戰刷分數
3. 一早講左打交係黃種人既世界 已經蝗種人已經戰勝左武肺

知體育館會封

3. 已經蝗種人已經戰勝左武肺

樓主打錯sor9

但世清既屈機程度都係表露無遺

real
世清 > 康文署

行錯sor9